[I/A]火影忍者 疾風亂舞（125）明天會更好

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

高登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

Post頭目錄
1.刷首抽教學
2.首抽建議(部分)
3.常見日文&辭彙解釋
4.常見FAQ (紅字一定要睇)
5.疾風傳(主線任/物語任)拎石條件
6.無所屬隊介紹&心得
7.曉隊介紹&心得
8.PVP心得

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
新手頭一星期無限體，曜日任務有錢／覺醒料／肥料。

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

新手首抽完有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

FAQ
Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

聽講呀哥好勁

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

第四章 (感謝識食巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

第5章 (感謝暫時未諗咩名(Himawari)巴提供

另一邊 1-3關疾風傳鳴入隊
4.佐井入隊 5.大和入隊

跟住落黎係巴打嘅心得，包含首抽、組隊

無所屬新手推介＋介紹(濕鳩工程巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既

５0鳴+曉隊介紹 (by 征龍)

50鳴 (心) 又叫生日鳴

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。

曉隊係傾向PVP。 (by 征龍)

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

PVP 連勝心得 (by 征龍)

PVP要連勝嘅話其實唔難，需要一定嘅卡同埋忍具，有好多種組隊方法可以做到連勝，但頭果堆人更傾向於諗下組咩隊伍可以快速完場 ，做到呢個再諗下點樣妨礙對手。

熱門組隊會係隨住新卡而更改變(鬼唔知呀? )。但係有幾樣野係必需要做到，首先講下PVP 重要特點:
1. 開場全部人都係0卓羅(好重要)。
2. 對手技速-1階(所以閃光+1 有價值)。
3. 雙方全體技嘅威力都會減少好多(連勝得多減得愈多，20連勝MAX)，呢樣導致地圖炮都無力清場，因為仲要考慮卓羅問題，係得番神忍有咁嘅能力，但神忍又有其他問題 。
4. 防禦回復嘅卓羅大幅減少，其實都唔應該出現防禦架啦，會出現即係隊伍有問題 。

砌隊方面
1. 耐性無視打手要有1-2隻。全體耐性無視暫時黎講係RJ ，需要一下打到一條命果D(十拳/帶土/etc)。
2. 全體攻擊0-1隻。有時人地冇料理撚，2下清場係幾爽；有時多料理撚又顯得佢冇用，所以睇運，建議帶一隻，(另一招技有團體buff果D就最好)。
3. Support 0-1隻，舊神忍隊例外，要有2隻。主要用黎補卓羅(鳴媽，小南etc)。另一種要黎補技速(2018鳴/疾鳴)。
4. 控場0-1隻，(40 pain，六道斑/月讀斑etc.) 控場可以斷技(有D睇運)令你更加容易打，但其實好撚低攻 ，晒時間 ，閃光+1嘅強力控場先真正有價值 ，例如40pain，月讀斑。

跟住講下要做到點先係最好。
1. 技速閃光，盡量每隻都唔洗跑紅bar。
2. 每round 每隻都出到技，唔好要防禦黎回卓羅。通常入隻高spd 鳴媽/小南/伊諾，第一 round佢出招先就做到全隊有卓羅用 (裝CAM 可以第一ROUND 0卓羅出技)。
3. 頭2點係一定要做到，跟住就係盡谷spd，愈高愈好，得輸出卡會裝晒輸出忍具(太慢都係唔好 )，另外單體攻擊通常好大力，夠秒人就得，果d唔洗裝輸出忍具，例如十拳，本身就大力到一定秒到，呢d 裝晒spd，令佢更有價值 。support& 控場唔洗輸出忍具，做到閃光+夠卓羅之後全部spd。控場特別少少，做到控技閃光+1 就最有價值。唔少人剩係裝專屬忍具,唔會差得去邊但一定唔係最好 。

最理想係冇support隊，技速卓羅嘅問題由忍道忍具搞掂晒，不過好撚難下 。
另外想講下隊長技都有考究 ，pvp 真係好睇spd，所以100 cost 系列嘅100% spd 真係最撚屈機(何況仲有加atk/skill damage)，十拳勁在被動有spd，0卓羅出技冇難度，有2個忍具位裝spd，技一直接出，加埋食到100 pain / 100鼬 嘅100% spd隊長技，極速解決對面閃光+1嘅煩膠40pain/月讀斑 。

死肥仔寸我

我個1001

可能佢現實未必係肥仔

最憎肥仔

d肥仔好撚臭

［member]一路做野，一路打pvp，不過鳩打，而家265[/member]

又黎

笑了

果然係加密專家

訓醒 又係新一日 大家頂實

標題好正氣

寫到隻驚就執咁款

咁多課長唔會既

換pain定鼬好
鼬好撚型但pain好似有用d

Pain Sure

PAIN唔打得都拖得，鼬一下俾人插死

唔係發燒我都爆到上去

係 我好多次都係輸比隻100 pain

冇100PAIN見到100PAIN係幾撚頭痕

係呀 打死晒其他 就係打唔死100 pain
我岩岩玩左一個月 仲要有排先有

100場岩岩好夠忍之神 係時候養下生

癡9線場場都有畜生

唔打了 打生打死為左個3x粒石仲啲卷

原來100場收得工 之前好似115 yeah 可以提養生

佢開多左雙倍/卷啦，你睇佢過左20萬分

辛苦到嘔..肝過幾次以後等換算

我淨係用左限定果10幾支

TICK左雙倍體？

有

其實pvp好悶，隊隊都一樣樣
瘋狂落石仔 瘋狂插

閒置帳隻十拳終於六星咗

巴打咩事？

未到夜晚喎

火影感情台

諗返起跟咗呢度咁耐，呢度真係咩都講得 好少有

係咩..未係其他講過野

火影post有愛

其實我都未

43 萬守住500內算 晏d 最後半個鐘再打

個BUG 好撚ON鳩
相同速電腦一定快過你
忍具一樣,LV一樣,加撚埋50% PVP個BUFF 都係佢出技先
下下100 PAIN 技1 屈我100PAIN

有啲興趣想認真玩

幫閒置帳招下友先 求有空位嘅巴打carry

我以為係得我先咁，明明一撚樣速，但次次都人地十拳插死

公吿有講過放寬咗上到忍之神既場數

CLS十拳就算未滿忍冇忍具都好好用 搞錯

玩副帳囉..有畜牲同十拳打Pvp..不過你無卷換100佩

有畜牲做隊長十拳未滿忍冇忍具都快過對面
公平咩

成日咁架啦 個BUG都好撚耐
依家係一樣速,加埋佢比果50% 都係佢出先
100 PAIN 一樣速 佢出技先我就食撚屎

20連後對面加血..隻佩恩180萬血插兩下都未死

我反而最驚未殺對家黑斑就俾佢上技二
之後，投降，斷連勝
（真心見過全技隊＋黑斑/100佐+黑斑 ）

幾時復刻要抽返隻

我正帳都係十連止步咋屌

你遇到隻咩100PAIN咁堅抽呀，十拳拮唔到一條血？

反省下

180萬血

有升LV 果D真係血牛煩膠

所以唔好真係打咁高，遇唔到D怪物，身心都健康D

我仲肝緊

唔通我要轉帳玩?

打完20萬收工, 過左20連勝之後對家就正常冇減技速, 都幾難打, 同速又俾人屈

之於果啲連勝唔夠20次, 打唔足20萬既人成日係度叫春, 真係人唔笑

反正你本帳都唔係齊..忍具你連大珠都無................

又binc

新帳咩都未升都18連先斷 我可以講咩

轉帳

真心?

前20好激烈差成百幾萬分

好正常 大部分人都打到上去 你遇到稍為勁既隊機率都低D

又好似幾有道理

點解又負評我

真心問，今期pvp隻細佬大家咩評價？值唔值得留卷下幾次換？
（如果隻驚未執）

除左壽紙無技速忍具

除左100pain, 係咪冇邊隻好換? 100鼬點睇?

100鼬勁在隊長技，但都係無雙閃

技二閃光再加壽紙得唔得?

隻眼加壽紙？

用曉 高機率 加一技速個卓羅忍具都ok

出左pool但又無活動打嘅

4點先有掛

我都係玉印+眼

拿~高機率呢，就通常都MISS既

同機率掛勾既都係自己miss, 人地上哂

無錯

換100pain放唔放埋天道技速忍具？ 我得一件比咗黑氣長門

我無壽紙 不過都無咩點用

比天道

pvp 100pain裝玉印超煩 不停傷害冇效

今次個pool ok?

323 無哂野沖唔上去

凸襲成功

嘩屌

肝過四次pvp以後唔打喇

個活動有超忍卷換 想要35田

有十拳

要衝

得一張換，衝鬼咩

又係抽

4xx 名收工

又幾有心機喎第一關啲畫面

我覺得又會抽中隻地爆天星番來

透氣

抖

呢個真，精彩

你唔得咗啲嘢

點解佢唔整個skip制比人揀

第一次睇唔俾SKIP 都正常既

抽左個10抽，中伏

點解咁傻

狀態(0.5)

人唔笑狗都吠

期待狀態(1.0)

吉祥物

吱牙膏式出忍具，可恥

新手多石，以前第一隻滿忍活動角又係咒助，一時身痕

其實我係想中其他超忍，咒助反而可有可無

可惜，出隻陳年鼬比我

我見到我嘅影子

張西卷我得6隻無既..應該都係被撚

我已經有俾人撚嘅覺悟
抽到當執到 抽唔到當睇唔到

真係要斬手指

話時話，而家咁撚孤寒，以前一個活動都送十幾粒石，而家得5粒

張卷我得1隻有，就係最撚廢嗰隻

屌...真係被撚

如何

招動畫幾型喎

巴打點解咁快會換到

屌 中凱

唔好負皮我

特效35倍

新

點解會有咁多 用左2500分換左希同升忍道 ？

P幣角.大激鬥角加兩隻佐助

一隻佐助都無

張卷入邊我無隻有用

巴打我想問而家係咪每個月嘅p幣角都係成個月嘅大特效角？如果係嘅每個月換一次都抵換

係呀..月尾會出比你打到忍11

營運痴撚咗線 個動畫咁有心機

呃埋呃埋咁多錢 唔通唔俾啲貨你咩

我唔係要哩d..我要大波田

可能就執，迴光返照

又咒佢

其實係新手開場動畫黎，成個活動d對白，圖同動畫都係返兜d本身已經有嘅野

老屎忽冇睇過，又資源重用

活動圖同對白全部都係story d對白圖，因為我呢幾日先打完所以有印象

搵D舊野推砌下又可以開新POOL呃錢

我屌 仲以為咁好死，當我無講過

啲忍具好似無乜用

等睇3周年有咩搞作

幾時？我見巴哈講係7月27號岀

哇一入新活動 第一關以為自己入錯game

之前有人話5月既？

下 之前唔係話五月嘅咩

哦，之前係an機早2個月岀

咁啫係點

不嬲都AN搞一次IOS搞一次

DLLM 抽中自來也

營運唔該你同我改翻勁依2隻撚屌

收番埋佢啦

點解又係你呢斑爺

BTW 新MK佐千鳥就千鳥啦，改個名做天雷呃鳩人

咁都重覆

倉管？

呢隻6星幾靚，你睇下升唔升埋佢

雷切就雷切啦，千咩鳥

嘩 有須佐background

紫電！

6星招技好型下 見到柱間會高潮 新手時期用黎打土影珠幾好用

？

木葉體術奧義·千年殺

我屌佢老尾

#METOO

D舊忍具真係好垃圾...個護額弱雞到呢

諗緊抽唔抽好

換左隻神威點雷切

無特效 幾時先儲到20萬

我副帳都係

我正角

營運又送倉管

唉 屌 終佐

大家都集體被撚

屌無無限體想打野都難

U記今次crossover好撚正
左前右後

巴打意思係月尾有得免費打一次？換都唔唔使換 ？

hehe tee

近幾個月係

入第一個任 睇左陣動畫就黑MON
重入幾次都係咁,放棄任再入又係咁

無特效角
想抽隻嗚媽啊

咁撚黑仔
iPhone？

係

唯有clear data再dl過試下

2個月冇試過十抽就中

恭喜巴打

開箱 啪啪啪
開箱 啪啪啪

終於做返次歐洲人

熄機開過都唔得？

你只係有水飲嘅非洲人

乜都試下啦，果度都幾粒石

邊到買

u記 咪Uniqlo

冇水既非洲人

香港？我以為日本

屌 副帳冇加倍 諗住抽特效角打
結果炒晒

早兩日出左crossover
上面果件我入手左
不過唔同店放出黎都唔同 可以去啲大舖睇 應該會多啲

同場加映

青眼白龍係邊入手

狗屎運
中完mk佐再中大獎

一樣

我係水都冇得飲嘅非洲仔

睇黎你真係終極大肥仔

又未算嘅

有無180.....磅

有新都開心

係咪出技冇哂血個隻

呢隻算勁

隻隻都係咁

咁高 大把女喇

你就好

184 a0點睇

巴打幾大

咩幾大先

年齡呀

24

大把機會

你咁後生都無..難怪我無

睇錯 自膠..不過都應該年輕

我哩d老坑都係算..

信你

其實宜家係邊度識女..除左去蒲

我都想知 唔通去tg果d交配谷咩

你同藍b 一齊啦，夾呀

岩岩心水？

開發佢，收到風仲係處

發現今個月無課金，錢多左
放題又食多幾餐

又嚟

醫生話我個肝都好左添

呢隻抽極都冇

樓多供多兩層

無重覆，當贏

20萬抽垃圾

隻佐廢廢地
冇自帶雙閃光
我又冇壽紙

冇呢件，我重玩個時個活動完左

主要係唔隔音囉

想含

想買呢件同火影果件
但唔會著出街

今次隻咒佐除左打分其實勁唔勁
3個月已經冇中過新限
利申：冇忍具雙閃到屌

著出街相認？

尋日紫宇宙巴重問你地會唔會隻game執之前出黎見一面，你地咪一人一件到時相認做會tee

我都係用soul

出街見到都好基

好似係雲上巴嚟

以前都用掛耳，而家換左7得一個口，一係聽歌一係差電，果斷換個wireless

我已經放棄咗邊聽邊差

咁可能我記錯左

同有條線有時好累聚，wireless唔會

Soul半年前入手 5舊

Soul ST-XS(?)

返唔到轉頭
屋企人見我用都話想買返個

可以既 食餐飯然後全台打火影

對對，入左藍色

毒過班m記巴打

藍色咁撚sharp 我買黑色咋
早兩日喺灣仔果頭見到有款shocking pink

諗下都打冷震

幾年前，shure 425

Apple粉成屋都係apple野

淨係玩過se215
但自從幾年前有消息流出true wireless就一直捕住平價入手
玩過就知真係番唔到轉頭 太方便

信我就買846
藍b 用refund d錢買

826貴到

不過airpod的確處理雜訊唔錯
Soul呢隻一經過某啲地方一定會疾

airpod好用咩

我朋友不是我係話真係唔錯
不過同類產品黎講好貴

我會埋 著出街都唔怕啦

未突破到心理關口...就算有碼

風....劍果件30號到貨 但得童裝

我本來想買粉紅色，我女朋友唔比 先咁細粒，sharp d有乜所謂

換過幾隻掛耳，425真係較弱，除左846其他都名大於實 唔用player真係聽唔出分別

而家7k入唔入到 ？

不過真心比建議，如果不太求外表同音質的話airpod會好d，收聲收得好好多，我隻soul完全傾唔到電話，收聲收得好差，而且音質其實都並沒有話真係好好多

直升CM 啦仲等

得罪講句，玩得火影斬係年輕才俊專業人士同埋中上樣

岩呀

買黎睇算

食完飯仲要著住件3企起門口影番張相 諗起都好笑

中上男神d fd子

重要放係頭post

人型著咩都型
利申

著出街未驚過，carry 到佐助咁

有份影就有限中

Mk長頭髮

個feel 似姐

你唔係小妹黎咩

扮下姐

真絲，177高

1.5倍果隻須助加具土係咪廢?

換左卷同新忍具就無打了

換咗張券就頹咗了

放心巴打，有我陪你

利申:比人話似明星

影10次唔該

真巴，條野177長

八兩金？

比你發現左我嘅秘密 其實係似城哥 ， 章如城

真心呢

似好多人，而且都唔係d咩真係靚仔嘅人，單純明星，所以都係顯醜不如。。。

我都有自知之明，講出黎實比人笑

我夠比人話似韓星，咪又係冇女

韓星

Oh~有人話我似呀rain oh~又話你似祖名
No ~最近我先知原來有人話我似日本個結衣bb

火影夜間心事台

幾時先可以破處

遲d可能post埋av

CLS

之前都有個巴打係咁j自己身高，又話好多女話佢似韓星，但就死都唔肯講邊個，屌原來似李光洙

Post比你睇，分享我個人認為最好j的影片

到頭嚟原來似好肥嗰個阿叔

Btw 細個同同學用foxy down野，第一次down錯av個名叫火影綱手

屍殺烈車嗰個 ？嗰個幾型其實

火影上youtube睇啦，通常down落嚟嘅都係貨不對版

之前有隻歌好高hit rate嗰個
我對泡菜冇興趣

Foxy年代點會有人upload 上youtube

十幾年前邊興youtube，個個都係foxy down火影睇嘅

係咪江南style條肥西 ？

應該係

扮咩 死老野

你咪又係廿幾，扮乜春

Btw兩年無拎起過個籃球，今日心血來潮走左去街場打，鬥波嗰時好型咁屈左d街場佬3分鐘，之後嗰個鐘無哂氣，真係唔認老都唔得

諗起以前睇惡作劇之吻都中伏 屌你H動
之後PKM鑽石又係H動

前幾日踢波，我係中場一野轟咗入對面龍，成班人o哂嘴

我係自己半場用全方位三分炒左對面隊

你地係咪想我出奧蘇利雲潮文 ？

Foxy真係伏足咁多年，我down拉打睇又係咁，拉打重要真人，睇到我奇撚怪，點解今集3粒鐘嘅？有時down一集要成gb，以為高清

唔係，但童年做好學生就真係會係一生遺憾

過去左就算喇，我都好後悔讀書時期無周圍溝女，唯有下世醒水d

其實學生年代真係要有
可惜自己中學果陣柒下柒下 上左大學先洗甩果浸柒味

所以咪話唔好做好學生，做好學生你只會好平淡咁過，到你老左乜回憶都無 不過都唔好搞到好似我咁，讀唔成書要出國

中學做足6年毒撚 是否人生遺憾

屌

我中佛柱呀
第二隻喇

好在都係新，當儲人 呢隻好似係我第一次5*即佐助

去台灣咋屌，你以為邊到

無嘢啦

做毒撚真係無前途，點都要令自己學識outgoing d

即刻反應唔同哂 不過去台灣幾年我學識左好多野，亦學識左睇清好多人係真，未免叫做浪費左

成日好葡萄啲人去英美澳加讀書...

真心講句，未必係好，我去讀書前包括我自己5個基友，4個出左去讀，得1個係學成返黎，其他3個學壞哂，尤其英國同加拿大

聽人講出國讀書好靠自律

確實係，因為父母唔係身邊無王管，而且出去嗰時係17，8歲嗰d年紀，個心好野，我自己都出哂事

好掛住英國tesco

仆街 個個都非富則貴咁

火影po有邊個係無錢，除咗我

台灣使幾多？一個學期5萬台幣，屌

原來嘆撚貴，唔掛得咁多人399中伏

399 就傻閪先信

fb個d傻撚

正想講，1288點賤賣都無理由399啦係咪呀

#metoo

呢樣確實係，分分鐘好過隻公廁215

係幾好聲，但落到地鐵嘈到仆街呢
係屋企靜靜地聽唔錯

你地唔洗訓架

唔使，而家幫條女係入境處排緊隊整passport

唔用自助機？

唔識，7點就到，同班賓賓一齊排

開咁早的麼

巴打台灣邊間？ 畢左業？

畢左喇，本來文化，後尾比人踼左出校，跟住淡江

排到腳軟

肉腸巴都係台灣撚 ？

籌都有得炒

自助快好多

係
不過我澳門人

校園台

你邊間？重讀緊 ？有無讀僑大？

輔仁，唔洗讀僑大

咁勁 嗰時考唔到

澳門考好易
有70個志願比你填，唔介意學校既過填滿曬佢跟住5份卷加埋考夠100定150分（我第一類組考5科）就唔洗讀僑大，至於邊間學校就睇運 我個時都係考265分，得歷史同中文合格

認真問，啲人話澳門冇公開考試 堅？

Btw,琴日講嗰個新外傳係三個月嘅連載嚟

小說，完

三個月連續刊行 第一彈

以前無，以前入澳門本地大學一係用高中成績保送。自己考既話想考邊間就考邊間。
依家就有4校聯考（澳大、科大、理工、旅院）
依家想入本地大學除左保送就係考4校聯考。

長知識了

呢張好撚型 我都想要

我想要終佐多d，講左成年都唔中

咁多巴打讀緊書

我都中呢張...已經有兩隻

老屎忽表示grad 左就黎三年

我都想繼續讀書 返左工就真係知讀書個陣應該要好好享受

我五年啦

阿叔

23渣我

屌咁撚唔公平嘅，我嗰時千幾人考，我考4xx名，平均分76.幾，都係派得文化d山雞學校

除左分數都要睇有幾多個同你一樣目標既人
如果少人同你考同一間學校同一科，低分入既機率都高。

所以PVP 留番俾D後生肝，除左肥毒果D懶人

我老人家照肝

我中左十尾帶土....第三隻啦....

屌apple真係好撚仆街，唔撚比我refund，成皮野，屌佢老母

Sorry囉，使唔使負評呀

比你好好反省下

冇野打好悶

真 幾隻game都放置緊

黑氣飛段角都

more

淨係睇到icon
等藍B解密啦

飛段

高潮樣

個樣好癲好鳩

卡哈哈哈呀哈

爽死了

角都

派左彩，有細佬開箱未？

5點先派喎

收到幾粒黃豆石喇喎

自膠

有曉隊就要allin

有無人新個個隻佐助
想知係咪好似官方所講快過水門

要儲turn

儲到999% 素早咪快過

開完技二之後個turn只係正常速度唔係特別，遇到十拳收左皮十世

都係儲34個回合姐，營運花式撚狗，我都差d以為咁勁

新手都唔會中伏信佢啦

咁佢有三條命，真係有機會儲到

話時話隻滿月比想象中好用
佢個耐性無視追擊幾有用

我用友人個隻好似好低機率發動咁

無限巴終於唔係頭3

我個隻黎？
我覺得成功率算高

副帳先有 係幾好用

仲要唔洗暖機
缺點係素早唔高同冇雙閃

佢係咪唔舒服
無理由咖，我唔信

可能淡出火影

畜牲道/新春鳴技二
正帳冇抽

有機會

大家都決定唔玩了

話咁快就換左lu
因為真係好型

又可以放置play

見到呢兩句忍唔住覆
真係好嘈

玩咗4個月第一隻100pain

大家都係4個月

我都係4個月有一個月冇打
差廿幾多券

差少少咋...

又要等多個月

好似除咗頭一個月唔夠打 次次都入到頭1000內

利申夠卷換果次計哂數 果斷爆入500名
果陣先第三次打pvp (唔計第一次下忍止步 )

比啲心機儲卷啦 尤其係肥毒
有左100pain之後就會覺得pvp易打好多

佢都冇忍具

最新果件pain加速點都有掛

我今次可以換埋眼 定儲埋換細佬好？

十拳打pvp閃光是必須的

我意思係100pain 隻眼

十閃我有

果隻我都諗緊 我得一隻比到100pain用40就無

得最新個天道技速忍具 放100pain 40pain就冇雙閃

餵滿忍啦

40pain滿咗 起手黎 第一隻滿忍就係佢

40技二無撚用 可以唔洗雙閃

冇PAIN隻眼 換唔換埋好
但50張好貴

而家仲駛唔駛閃光加一

一心搞鳩對面先要

去到後期都無左減一速啦
依家閃+1無乜意思 係有時有關係會-1速先要上番閃+1

睇營運想點撚狗

請問各位巴打pain 嘅技速忍具 好似叫 通信器 係咪好耐之前出 會唔會再復刻

冇開驚
2000放acc 有冇人要
tg:vito2018

有兩件 通訊機果件早排新出 每人得最多一件 應該無咁快會復刻
另一件係頸鏈 好耐之前出到依家都未復刻 睇營運心情復刻
如果想幫隻pain閃但又無呢兩件就唯有用住朱印同雷珠先

排一蚊

哦 唔該曬巴打

2000無人會買

雖然佢個帳黎講好抵

全部被打面，依加都仲係曉隊天下

岩岩用卷抽中左呢隻
呢隻係咪可以放入雪櫃架喇 ？

有無角都 飛段技睇

會唔會又出新曉忍具

係就好 仲有百幾個杯麵仲未用

應該會出新印

營運真係仆街咁多拉麵無活動..我要合火水珠

藍B有無料

咒佐除左打分其實係咪廢

打卷 打新忍具 我呢兩樣就停左

個樣笑死我

射果下個樣

邪神大人

好爽呀

屌做乜尻

崩得黎好撚正

肥毒你放助人隻呀哥再放啲濕鳩忍具我就del你老味fd
呢件濕鳩沙冰都放得出黎 新年啲忍飯都好撚用過佢

你想我裝乜

個樣真係好好笑

你有無其他忍具姐 其他加sd/atk果啲
咁岩想睇下其他人呀哥第四件裝咩忍具 一野見到你呢件果10%sd見到真係見到就想屌鬼

好

想問下共鳴、鳴爸要點砌忍具先可以0查出技?
因為我PVP見人共鳴、鳴爸一入場唔洗防禦回復就出到技 秒我全隊

人地有0查忍具

有排都唔會復刻

唔係話想針對你 但真係想你培養下對隻驚啲觸覺

復刻都打生打死先有可能有

有先算

呢隻真係好撚正 💀

正式宣布飛段為爆機角

終於換到100pain

估唔到會有角鳩過50 柱
好撚正

復刻都係1千萬分 ？

飛段有無限復活

角都有凶鳴

藍b解密？

就係無限復活

等圖

屍封4代又要出動

咁以後pvp即係唔洗打？

我估不死得幾round果d煩膠

十卷快過佢咪得

btw 個樣真係好鳩
急不及待想抽抽了

訓左半日而家先醒，好撚爽

上次粒新魚蛋好似係排名

多數復刻唔係打1千萬分咩 ？話時話新魚蛋同以前嗰粒有咩分別

個凶鳴係sd最大60%，攻擊加最大150%，唔同畜生道加素早

新個粒多左技傷（好似係）
我個時抽唔到所以無打到

又要屈人抽野，不了

係咪想出齊一隊曉黑氣角

應該係喇..我想玩下木葉呀

木葉呢d 正義撚應該白氣纏身，之後打哂所有黑氣角面

今日未入驚打過

琳妹 都係黑氣

尾獸mode 係黑化左，所以黑氣

都係唔好課金抽..兩日後即被打面

唔洗兩日啦，最強十拳秒速KO

今日竟然無感情事分享

日日都有咩

依2條撚屌，一個就無限命一個就5條命

CLS無限命點打

不過無限命係遲

唔勁，唔洗抽了

遲
幾耐冇見過

我信會有技速忍具

忍具加番三階就勁啦
實抽

可能會有果啲咩濕鳩兩回閃光化呢
#FF

比飛段開到技2咪仲煩過斑

廢佬柱間都快過佢幾條街
小明讓十RD 佢都未必開到技

可能有忍具呢

真係未有呢D忍具
但有都肯定係親生仔有先

32四招二技就係閃光化
爭在佢想點玩架姐

應該無，有閃光都無0查

兩者兼備就真係難啲既

係，畜生道已經係半邊仔

我後悔無抽

直程親生啦屌

個時邊個話廢

個下個個話唔勁 依家

無石 一定唔係我

技一有翻d攻擊力就好完美

如果技二零查閃光到就即刻del game 啦 隻野比新手打關用黎磨

正帳冇

因為我訓左

好眼瞓 但係好犯賤唔想瞓

正常係咁，夜晚好靜無人煩住自己嘅玩手機時間真係好完美

嗰種寧靜

最中意深夜

仆街聽朝8點睇戲仲未瞓

同班fd去睇infinity war
番黎劇透好無

劇透正契弟

聽講會死一個以上

星期四先睇 ，睇利記對roma先

我都買左聽日下就5點 btw返黎話你地知死左邊個

晏晝爆比你知先

仲唔訓

痴咗線，就嚟唔使瞓

我無乜所謂，我成日上兩登睇哂d電影感想post先去睇套戲

你地咪一樣

不了，再唔瞓會死

訓啦

早

識食巴，準備好未

食埋早餐就入場

幾時先20萬分

冇刷特效角？

得月光
淨係想抽個鳴媽

有無人答下我

係呀..技能要打兩三下先痛

你見排行榜都冇佢份...雪啦

講起個榜一定有94份

D人話死美國xx
唔知真定假

戴定頭盔先,聽人講

睇緊字幕

咁快睇完 ？正唔正？

想問下咁多位巴打 ios想退款應該用咩理由最有機會退

唔該巴打

十抽已瓜

抽唔抽好

飛段個樣好癲
All in曬

正帳考慮緊 副帳就抽硬，曉隊

開pool了

如果專武係高確率回避同埋弱體無效化，應該可以打贏黑氣斑

會唔會有新印打

想打玉印

邊隻

飛段有忍具加2速

非段

我唸住避石仔同解十拳封印

抵擋唔住引誘 炒

哈，me too

你有？

咩 都未岀

I see

不過要40%血以下，應該唔會有新刻印

又炒晒 繼續放置

叔叔不行了

想抽

屌 嬲

專武勁可以抽下，學鄭子成話齋，曉隊玩鳩哂，

不死係咪無解? 飛段上完咪無敵?

似有角都係到先9999 rd 復活

3抽，唔中算

我抽唔抽好？

唔好

收到

好撚正 次次有新pool就見到肥毒嘅心路歷程

副帳刷緊石抽
副帳玩曉

燒卡......
中角都呀！（舊果隻，DKLM )

13抽又炒

我已經有兩隻

咁我呢 ？

希望副帳會翻到身
畢竟一開就已經刷曉隊

有無新關呀 無撚哂石啦

炒曬

新手徵friend子

加2速

中左角都,勁唔勁?.....冇得雙閃

自帶到閃光先算 遲>普通>速>最速（忍11)

唔係喎，壽紙撚又嬴

PVP 玩9完

呢兩隻野值唔值得抽 ？新手acc的話

on9 咁都閃光到

肥毒又有得打南印，大呀

得啦得啦

呢d 唔係萬用角，你有冇其他曉先

其實隻飛段一隻都應該夠新手打所有關

先上技二永遠不死 再技一耐性無視磨對面，痴撚線角

1隻都無 但問題係我pvp比人屈機，我見你地都話係抽來pvp，其實我都只係打算抽個10連就算

呢隻入隊都唔會增加PVP戰勝率，你真係走去磨咩

有紫陽花同十拳係咪抽得？

留意番D COST，你一隊放唔到
假設你第時放100PAIN

咁我都係算數，留返其他 身痕好想抽野，唯有等聽日龍珠

咁你要抽齊2隻先，飛段要同角都同場先有不死

40 30 100...
其實有排啦副帳要刷100pain

下

屌奶星，技你都唔睇清楚就想走去抽

技二係咁解

見曉隊 我副帳又係玩曉隊，咪狗衝囉
好彩唔夠石仲刷緊

不過角都唔一定要落限，有飛段都好易解決條件

係，不過你要打少隻

上到技二既話打一隻都夠做，佢技一耐性無視

即係佢上技二之前插死隻角都就得

放埋飛段啱啱好

唔夠班快，班開扇，準備磨到完埸

抽？

好想射石

去吧 唔好又屌鬼

算啦講到好似實中咁

努力刷印啦

抽就抽啦

未夠石

行動就可

聽日活動p幣角新手好打喇

唔係下個月又叫春冇特效刷到天黑

其實點樣可以第一回合40%血以下

又射左50粒石

唔緊要 20抽都無

中咗隻角都！！！
四星

入2隻終佐

無

終佐終於有用

屌 又出活動 宜家20萬分都未有啊屌

四星都負評

我想問下啲分 會唔會累積下一次活動

我想問下月光舞 打唔打得出 差一隻覺醒
sorry 新手煩膠左啲

唔會，雌雄會

會

雌雄會，佐助個個唔會

痴線佬

知唔知邊關會出 thank you thank you

thank you

又有新忍具，你地去睇下

副帳啲新手運用晒啦 點算呀藍B

課金/唔玩

想組齊一次曉隊啫 營運又撚我搞到我又叫春

唔想課金就組到曉隊，諗大咗了

你唔好咁撚樣啦
我仲係一隻黑集角都抽唔到

有一半啦 俾埋嗰一半我啦

遲下又岀十拳 你等下

副帳有十拳了 不過多幾隻都好
老實講如果齊到隊真係轉帳算

制霸忍具？

係新十拳

比隻垃圾細佬用算

好似話一可能係神忍

神忍真係難抽過西

多重十拳劍

影分身再一齊出十拳

斑咩須佐分身

神忍500百有無機 ？有就課金，無就等收皮

聽講以前有巴打抽神忍抽左成部IPhone

咁重手

個副帳好想刷張券返嚟抽，但係冇特效角真係有心無力

宜家先6萬

抽佐助咪有特效

射咗啦
冇嘢出

。。。

中嘅就唔使咁頽啦
所以我先話個帳嘅新手運已盡

一樣咁玩姐

又有幾多個射左

我個影分身

雖然係幾得意既呢隻

79728409
94843402 招d子

呢排都幾多新手入坑

入黎比營運撚狗

我都係

咁快又要開post

火影話題有無一半 ？

加唔到喔巴打

個兩個唔係你acc id?

咦..原來係你

定係加左

我有加你..不過有時唔記得邊個

him巴？明明好似有你但又搵唔到你

added

有無人抽左新野

分身有抽，不過無中

你估肯射就中咩黑氣

中曬2隻先有用

算喇，不要太貪心，無是正常，有是bouns

係，調整下心態先

我依家都係覺得唔錯既角先會射

有時會有鋪癮好想抽

你就算啦 想射就射 唔好怨就得

根本就係咁，正常有石自然就手痕，跟住就抽，中就神之手，唔中慘過屎老豆

nxb打左一兩次隻九尾咋

唔係講笑 今日玩咗幾場，除咗排隊入場排到火滾之外 其實幾好玩

入人地場仲難過買黃子華

自己開場又冇人入嚟打

真唔真，想要好耐

不過啲獎品好和味 雖然又用咗三百石抽屎
想撚沙律先入返驚咋老實講

打到尾一行血d契弟就衝入黎

Ios / an?

講笑

差唔多要開新post了，襯未熄電腦開定先

[I/A]火影忍者 疾風亂舞（126）咁就三週年

開定先，推完先用

斷我十連

都未爆就開新post

廢事到時冇人開

睇下邊個中1001